十一荃灣中槍男子曾志健缺席聆訊 疑棄保潛逃法官發拘捕令

好人一生平安

推

手足醒目，我一早就話要著草走佬啦

一生平安

Good

祝同女友英國團聚

去到外國記得報個平安，無聲無色怕係被送中或者被殺咗

bb

依家仲走到?班狗應該睇得好緊

有幾遠走幾遠 唔好再返嚟

天氣凍瞓過龍啫

阿婆跑步

好人就話姐，垃圾應該唔會平安喇，報應嚟

你唔好咁話自己啦，垃圾

希望係走到

啊庫

隻藍屍係唐仔嚟

比個XMAS tree你